當冒警惡徒胡亂打人，香港人避無可避之招數

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！